尖東女浮屍後尾點

太多事怕遺忘左依單

有人話係女性咩？

唔要個女字你滿意未？